［極嚴重］必須光復元朗

成件事比黑警默許左
大量手足比人開拖 一定要光復元朗
屌你老母好撚嬲啊屌！

推

麻煩手動置頂 屌你老母黑社會無法無天

屌你老母

用暴奢報復已經變得合理

用暴力報復已變得合理

以武制暴啊屌你老母

［支線］黑社會打人，黑警唔理，必須追究”黑””警”聯盟，光復元朗

同意幫手推

幫手推

黑社會大撚曬啊仆街 點解我要驚你啊

只要未解決警黑勾結，同埋警察不作為，光復元朗=沙包俾人打到仆街仲要比人拉

只要打贏主線，我地每個禮拜入去光復都玩撚死作地，再用政府制度逼哂佢地啲非法利益出嚟，暗地裡再報串取消哂佢仔女國籍，到時佢地一反對就係警察對黑社會，今日佢地幾風流他日就幾咁折墮

總而言之，打贏主線=打贏支線，而家雙線齊開就比人打到豬頭

除非你發夢打死佢地再分屍無人捉到你，否則而家打元朗係一定輸

呢班仆街必須死全家

成班垃圾 屌

推推推

屌

成功引導民眾鬥民眾，終於都轉移到焦點，政府呢步棋行得妙

Molamola,元朗啲樓價仲唔跌？？
不過治安咁差，唔平啲邊有人肯住。

幫推啦

乜撚野香港黎 就算光復一日又點撚樣
呢班賤同黑警同流合污 咪撚同我講咩打主線支線 依家手足比人開拖 屌你老母幫唔幫？？

先由地產著手，再推向其他媒體同埋外國新聞，指香港政府同黑社會合作管理香港